\subsection*{Situation}
Une banque compte $\num{2500}$ clients.

\begin{itemize}
  \item $42\,\%$ des clients possèdent un plan épargne logement (PEL). Calculer le nombre de clients de cette banque possédant un PEL.
  \item Le quart des clients possède un compte épargne logement (CEL). Calculer le nombre de clients de cette banque possédant un CEL.
  \item On sait également que $325$ clients possèdent à la fois un PEL et un CEL.
\end{itemize}

\begin{center}
  \begin{tblr}{%
    width=0.8\linewidth,
    colspec={X[c,0.3]*{4}{X[c,1]}},
    hline{2}={3-5}{},
    hline{3-6}={2-5}{},
    vline{2}={3-5}{},
    vline{3-6}={2-5}{},
    stretch=1.6,
    row{2}={
        bg=colorPrim!20,
        font=\bfseries
      },
    row{3-5}={ht=15mm},
    column{2}={
        bg=colorPrim!20,
        font=\bfseries
      },
    cell{1}{2}={bg=white},
    cell{2}{1}={bg=white},
    cell{2}{2}={bg=white},
    rows={valign={m}},
    }
      &                        & A                  & B                      & C     \\
      &                        & Titulaire d'un PEL & Non titulaire d'un PEL & Total \\
    1 & Titulaires d'un CEL    &                    &                        &       \\
    2 & Non titulaire d'un CEL &                    &                        &       \\
    3 & Total                  &                    &                        &       \\
  \end{tblr}
\end{center}

\subsection*{Questions}
{\doublespacing
\begin{enumerate}
  \item Compléter le tableau croisé ci-dessous.
  \item \begin{enumerate}
          \item La cellule \texttt{C3} du tableau représente \pointilles

                On appelle ce type de grandeur : \pointilles
          \item La cellule \texttt{B3} du tableau représente \pointilles

          On appelle ce type de grandeur, \pointilles

          \item Calculer $\frac{\mathtt{B3}}{\mathtt{C3}}$.
          
          À quoi correspond cette grandeur ? \pointilles

          Comment l'appelle-t-on ? \pointilles
          \item La cellule \texttt{A2} du tableau représente \pointilles
          
          On appelle ce type de grandeur : \pointilles
          \item  Calculer $\frac{\mathtt{A2}}{\mathtt{C3}}$.
          
          À quoi correspond cette grandeur ? \pointilles

          Comment l'appelle-t-on ? \pointilles

          \item  Calculer $\frac{\mathtt{A2}}{\mathtt{A3}}$.
          
          À quoi correspond cette grandeur ? \pointilles

          Comment l'appelle-t-on ? \pointilles
        \end{enumerate}
\end{enumerate}
}

